{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 인썸니아"
    },
    "text": "大邱東城路インソムニアは、シンガポールから徒歩8分の距離に位置しており、アクセスの良いホテルです。 ホテルの内部はホワイトトーンのすっきりとしたモダンなインテリアでリラックスした雰囲気を醸し出します。 このホテルは東城路付近にあり、映画館、デパートなどの便益施設が近くにあり、利用に便利です。 しかし、青少年保護法により、19歳未満の青少年の出入りは統制されます。 そのため、青少年は身分証明書を持参して出入りすることが必要です。 また、ホテルの客室の種類はスタンダード、デラックス、プレミアム、プレミアムツイン、スイート、スイートツイン、ロイヤルスイートに分けられ、それぞれの客室は人数制限と追加料金があります。 人数を追加する場合、料金は1人当たり20,000ウォンであり、当日現地にて決済してください。 もし基準人数以上で入室した場合、警告なしに退室措置が取られることがあり、これは宿泊しない訪問客にも同様に適用されます。 また、壁面にテープ付着や器物破損などの損害発生時に賠償責任が発生し、繁忙期、特定日、祝日の場合は料金が変動することがあります。 駐車は予約前の駐車は不可能であり、一部屋あたり1台の駐車のみ可能です。 喫煙は禁止されており、摘発された場合、退室措置と清掃費100,000ウォンが請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアはシンガポールから徒歩8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルの内部はホワイトトーンのすっきりとしたモダンなインテリアでリラックスした雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "このホテルは東城路付近にあり、映画館、デパートなどの便益施設が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "青少年はこのホテルに入室する際に何か必要なものがありますか？",
            "answer": "青少年は身分証明書を持参して出入りすることが必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "このホテルの客室の種類はスタンダード、デラックス、プレミアム、プレミアムツイン、スイート、スイートツイン、ロイヤルスイートの7種類に分けられています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、料金は1人当たり20,000ウォンです。当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上で入室した場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数以上で入室した場合、警告なしに退室措置が取られることがあります。これは宿泊しない訪問客にも同様に適用されます。"
        },
        {
            "question": "壁面にテープ付着や器物破損などの損害発生時にはどうなりますか？",
            "answer": "壁面にテープ付着や器物破損などの損害発生時には賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約前に可能ですか？",
            "answer": "駐車は予約前の駐車は不可能であり、一部屋あたり1台の駐車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。摘発された場合、退室措置と清掃費100,000ウォンが請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 484
    }
}